話backup佬幫達哥出名班人係咪懵撚左

用下個死人腦，睇backup既係咩人？
邊撚個會無啦啦走去睇兩粒鐘既backup影片？
好明顯係達哥既fans啦。
唔睇開達哥點會睇兩粒鐘既backup呀
係都睇muv1668等等既精華片／潮文片再facebook share，依d先幫到達哥出名啦係咪呀。

好撚煩 一日開10幾個post

你就好撚煩喇
第一日上forum?
邊樣issue多人注意，多爭議性自然多post。依個係社會現象。
你唔撚想睇係你既自由。但你入黎話人開得多post就好撚on9。同入城市論壇叫人唔撚好講某某議題因為你覺得好煩一樣。
依個世界唔係圍住你轉架，大撚把你無興趣既野都發生緊，咁撚得閒入黎阻住人討論不如學下點寫script sort走唔想睇既keyword 啦。

sorry,佢係我表弟黎,佢細細個撼親個腦搞到而家short short地,唔好意思

高下立見
留句好撚煩以為自己好撚型

每一個議題post無論政冶娛樂遊戲，總有d on9入黎以為屌兩句d人就唔會討論，以為自己冇留意d drama就好撚有型。真係有留意既人入到黎依個post見到咁既comment就真係會覺得好煩。

多人注意又點 果筆錢咪又係唔還
垃撚圾

出唔出名係睇佢自己努力

咪放大backup 既貢獻

要怪就怪高登／連登唔似reddit咁有mega thread，會組織哂相同議題既posts入一個thread到。好似tvb連播十幾個鐘城市論壇咁。